金正恩病危「李雪主人妻遭遇曝光」 老公性能力無法滿足…還要保持溫柔微笑！

北韓領導人金正恩21日傳出接受心血管疾病之後，北韓政權未來落誰手上，成為關注焦點。但在外界對於金正恩的始終是專制暴君、高壓集權的印象之下，他與北韓第一夫人「李雪主」之間的關係互動，更是充滿謎團且令人好奇；金正恩顛覆過去父親金日成的「女性限制」，曾與李雪主在視察白頭山時大秀恩愛，似乎為保守的北韓帶來一絲開放感。

謎一樣女子、王的女人

李雪主，外界推測為1989年出生，過去曾是銀河水管弦樂團出身，父親是老師、母親是醫師，北韓視金正恩與李雪主相識相戀的過程為國家最高機密，雖多次在國際場合，唇語專家讀出金正恩大方分享兩人生活，但至今外界仍一無所知，僅知2012年李雪主正式以金正恩妻子身分出現，但兩人在2009年就已經結婚。

外界推測，金正恩自小看到母親壓抑的生活，因此在上台後始終將生命中2個最重要的女人，李雪主與妹妹金與正不定期曝光，這不僅讓保守壓抑且父權為主的北韓有不一樣的衝擊外，也成為改善國家形象的方法。過去北韓領導人的妻子皆尊稱丈夫為「元帥或將軍」，但李雪主卻在公開場合稱金正恩為「我丈夫」；此外許多國際場合，元首們帶著第一夫人出席，李雪主也曾亮相幾次，金正恩愛護妻子，也想藉由這方式翻轉國際對北韓的看法不言而喻。

金正恩與李雪主就是北韓人眼中的公主與王子

「但真的有快樂的生活嗎？」2013年被認為是李雪主最煎熬的一年，日本《朝日新聞》報導，北韓為了掩蓋與李雪主有關的樂團醜聞，更傳出金正恩處決姑丈張成澤，其中原因包括密謀政變外，還有「與李雪主有私情」，這讓金正恩相當難堪，於是下令用高射砲狂轟、再用烈焰燒。

原以為李雪主也過不了這關，未料20多天後，出現金正恩與李雪主的恩愛同框照，更讓外人摸不透這對「公主與王子」的動向，但李雪主優雅氣質卻深深讓北韓女性崇拜、模仿；而另一方面，李雪主過去曾被砲轟愛用進口貨、愛好精品，與時常飢荒、人民生活的北韓平民生活有極大的反差。

金正恩身體頻出狀況，第一夫人動向引好奇

英國《都市報》報導，早在2014年金正恩就被爆出「提不起勁」，讓李雪主不能滿足，因此大量服用蛇酒，更要求「臥室部」（Bedroom Dept.）協助，北韓人也相信腐肉＋酒可以重振雄風。如今傳出心血管手術後病危，雖北韓官方尚未證實，但日媒《讀賣新聞》也爆料，平壤2019年就已經準備，「若發生狀況，將由金與正代理最高領導人權力」，而李雪主貴為北韓第一夫人的命運，可能也將面臨新的挑戰。

https://www.ettoday.net/news/20200422/1697151.htm

淫撚到

邊個敢滿足佢
高射砲加犬決

金仔性無能

「臥室部」（Bedroom Dept.）

好似以前d皇帝咁，有宮女幫佢起機

金與正呢條臭西好似係副部長黎炸喎
佢上下面班人仲唔政變

國家級沉船

咁都話哂正統

金仔連自己阿哥定唔知細佬都殺, 應該唔會比個妹有實權
同埋佢好似有堆世叔伯把持朝政, 如果金仔死左, 依班人應該會正式掌權

咁佢仔女會唔會唔係金仔生

連未能滿足都吹到出嚟

發覺個髮型係毛澤東髮型黎

肥佬起唔到機好正常

咪話我咪，這是詐死。

一星期後南韓美軍基地被突襲全化為焦土，朝、俄丶中共聯軍承認突襲⋯⋯

愛的B沉

link?

果個呀哥係同父異母架
明顯係北京唔妥肥仔金，想係北韓搞政變扶植一個完全聽北京話既北韓政權，而佢同父異母既呀哥就係最佳人選，咁金仔咪做鳩佢

肥仔細賓周

太后vs 妹妹，who win？

楚總大將汗明

肥肥地應該幾好砌

呢兩日係咁吹風
覺得就係算金仔冇事北韓入面都出左事

其實係學佢阿爺金日成.

臥室部? 姐係咩黍? 點協助?

做愛的逼降

全北韓嘅女人任佢屌
但係性無能

好多時外人會諗佢啲馬仔想反佢好耐 現實大家都係既得利益集團 要反都只係因為出現第二個可以分多啲俾佢既人

金仔分分鐘係縱慾而死或生性病死
唔關支那肺炎事

上帝嘅嘲弄

佢唔係鐘意RV咩

這讓金正恩相當難堪，於是下令用高射砲狂轟、再用烈焰燒。
唔爭氣咁笑咗

下令用高射砲狂轟、再用烈焰燒

光緒皇帝

三十幾歲就唔得?

你講梗左定右

光緒唔係中毒死咩？

我可以

浪費曬

queen

杜如風？

用腐肉加酒壯陽係咩玩法

右啦啪啪聲

好sweet

#

金仔護花
2013 年 9 月 21 日，日本《朝日新聞》報導了一篇引起大家注意的北韓相關報導。報導中指出，北韓當局為了掩蓋和李雪主有關的醜聞，將「銀河管弦樂團」及「王在山藝術團」的一共九名團員在去年八月時公開處以死刑，這些人被指稱涉嫌拍攝淫穢畫面，並且直接出現在影片當中，而問題是，這些影片中也有和李雪主有關的部分，對於這一點，北韓人民保安部在調查的過程中偷聽到了這些團員的對話內容：「以前李雪主也和我們一樣這樣玩。」

金正恩為了不要讓外界知道這件事，所以在 8 月 17 日時，將這九名團員全數逮捕，並且在沒有進行審判的情況下，於三天後在平壤郊外的「姜健軍官學校」的練兵場中，在勞動黨和軍隊的高層幹部及樂團關係者的注目之下，當眾將這九人公開槍決了。這篇報導的內容讓所有人十分衝擊，而這九名被處決的人的家屬們也被送往了政治犯收容所，這兩個樂團也被下令解散了。

金仔嘅性徵係高射炮囉

呢個金與正

個名好 宜家家俬

ho lun正

臨武君就有份

金仔個妹嚟

想屌

同治帝先啱

金與正同金正恩一齊係外國讀書一齊大架

有偉哥唔食走去飲蛇酒呢啲旁門左道？

irene

金仔原來肥咗超多

白雪雪有啲baby fat幾好
不過波型唔靚同水筒腰
唔怪得金仔起唔到機

呢個叫共產頭

快啲死啦暴君！

有仔女咩？

好似已經唔止一件

咁撚肥點扯旗

金與正渣fit
正正

比佢踩住你個頭話仲唔做?

苟姑娘？

毛魔頭

下，認真咩，個張成澤係阿伯來wo，通到姦?
如果係真，即係阿伯都有心有力過肥仔恩

訂閱蘋果

其實唔明，高射炮完之後仲有野剩返低可以燒咩

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

diu lama

金仔瘦返其實唔差
個樣好過雜種

用圖黎答你

點屌得落啊佢條女

cls gif圖

肥版湯唯

好似話3個

第二幅圖... 睇到都鄧佢辛苦。點起返身